陳肇始：林鄭月娥班子率先接種疫苗能起示範作用

【Now新聞台】行政長官以及全體司局長會在本周初率先接種疫苗，食物及衞生局局長陳肇始指，希望能在社會上起示範作用；又呼籲市民接種疫苗，讓社會盡早有群體免疫，為通關等提供有利條件。

陳肇始：「對個人自己，當然接種一定比不接種好。如果問何時接種較好、是否要再觀望，我也呼籲大家早打一定比遲打好。對整個社會而言，愈多人接種，一定對社會的效益愈大。」

咁你地咪打飽佢

每月出三四十萬現金比我，我都衝出黎打

讓領導先打

先打bioN tech, 你地打科興

佢地唔打科興正契弟

陳肇始呢一年變老速度快到已經夠資格做優先接種群組

會造假，40萬一個月點會去搏。

另外如果有一個官出事係政治上都承受唔到，在情在理都應該造假，唔應該真打

注射可抗疫 顏射可美容添啊

示範個副作用

你由係中國開機做果下開始直播到現場開箱打針果一刻我咪信你打科興囉

到時示範打流感疫苗

收皮把，完全無人在意呢班垃圾打唔打

竹君打嗎

班專家係咪一齊打

外國D二等疫苗留叔比D賤民打啦, 官員應該打我国一等疫苗
唔可以再好似鉛水事件咁迫官員食屎

打左早國疫苗記得唔好帶口罩出街.要對疫苗有信心.

應該會對外話打科興，私底下打外國疫苗

根本啊已經冇人相信政府，就算佢真係打科興。都無人會信

不如由陳姑娘親自幫林奠打針啦，佢以前應該做慣呢啲。

要做戲都能做足

事實係根本唔會打科興